引用收地條例，唔係為左保皇狗選舉

係為左塞入更多支殖民呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

up